No Man’a Sky呢次大更新係咪二次大伏？

伏中伏
捉緊一盤好大嘅棋

有冇良心手足可以講下更新之後係點
良心呀嗱

跟蹤我

ok fine！
反跟蹤